Fatjob 發作

想問下有無巴絲打知道以前有隊香港band叫fatjob，佢地有隻流出版嘅ep
小弟因為換電腦大意無keep低
如果各位巴絲打有嘅話可唔可以開心share一下

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

當年喺地下都算活躍嘅nu metal band

係呀
不過知道有呢隊band嘅應該都年資唔淺

幫你問下up主？

好呀
唔該哂呀
連登有愛呀

有無私下pm
Up主表示唔想公開上載

終於聽到

如果我喺google drive 開個share folder有無得諗

我再同佢講講

佢都要啲時間搵返隻碟

麻煩你呀

師兄有無tg，傳俾你

係咪咁樣
我呢啲老鬼唔係好識用

多謝巴打幫手
連登有愛